見到Chloe個防曬廣告就心酸

接D著衫廣告好過啦 唉...

著三點式喺沙灘玩水根本唔啱feel

即係唔係話唔好睇 依然都係咁靚
但格格不入左D

見到樓主就心酸 自己讚自己post
Btw , who?

短髮都咁，堅靚
我條女

所以而家同大家介紹翻

佢究竟剪短個頭做乜鳩呀

你唔撚閪貼圖架？

試吓ig dm問佢

會回？真係想問

太多圖 自己ig睇

chloe_so

試下囉
同埋佢好似有睇lihkg

短頭髮成個蘇麗珊咁 好撚柒啊

chloe notice me
明明長頭髮靚咁多

係 長髮根本無得頂
但一路紅唔起

周慧敏變蘇麗珊

短髮輯廣告拍得靚啫
個樣好易似男人

其實我覺得女仔30歲前都無必要特別剪短頭髮

佢而家好似變返model仔咁接廣告

扑野唔洗比人壓住同扯頭髮

冇波就影背 腳

因為佢唔使靠身材都夠贏

樣黎講都 chloe>heidi

短髮影硬照ok,但動態咁柒

同你比點同呢

如果呢個廣告 長髮

日日俾個賤男中出

之前睇咗陽光檸檬茶個廣告先識佢
喺入面長頭髮好靚好有仙氣
之後無耐就剪短頭髮做嘜鳩

檸檬茶播出街果陣好似已經剪短左

佢剪短前最後一個長髮廣告

好正

靚還靚
但真係好平

王宗堯你條賤人！
Btw chloe多數喺講故台

Chloe 我喺candy ball已經有留意你 知你有上lihkg!! 你post過lihkg post上ig story hello

蘇麗珊黎㗎喎

剪左短髮好似傅嘉莉

佢asone果陣靚d

唔想同周慧敏比較

屌你老母
代我個鐘意heidi 的朋友同你講

完全認唔到佢-.-

可惜被王宗堯食

係唔係咩蘇麗珊？

兩個人黎㗎ching

零身材。。。

長頭髮靚好多

支持chole

明明長髮好地地

如果冇記錯佢選過yes嘅校花
真心靚點解紅唔到

跟左個賤男就霉啦

係咪講故

廣告老土
髮型好土

好似返左走2000年咁